# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 22:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\ecommerce\models.py:16 .\templates\product_detail.html:54
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: .\ecommerce\models.py:17 .\templates\product_detail.html:61
#: .\templates\product_detail.html:66
msgid "Out of Stock"
msgstr "缺货"

#: .\ecommerce\models.py:21
msgid "Tangible"
msgstr "实体商品"

#: .\ecommerce\models.py:22
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟商品"

#: .\ecommerce\models.py:25
msgid "Unique ID for this product across whole shopping mall"
msgstr "该商品在整个商场的唯一ID"

#: .\ecommerce\models.py:26 .\templates\vendor\dashboard.html:10
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:23
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: .\ecommerce\models.py:29
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\ecommerce\models.py:33
msgid "Minimum age suitable for the product"
msgstr "该商品适用的最小年龄"

#: .\ecommerce\models.py:34
msgid "Maximum age suitable for the product"
msgstr "该商品适用的最大年龄"

#: .\ecommerce\models.py:35 .\templates\vendor\add_product.html:10
msgid "Product Type"
msgstr "商品类型"

#: .\ecommerce\models.py:36
msgid "Warnings or safety notes related to the product"
msgstr "与产品相关的警告或安全说明"

#: .\ecommerce\models.py:37
msgid "Comma-separated list of materials"
msgstr "以逗号分隔的材料列表"

#: .\ecommerce\models.py:40
msgid "Sharpness category score (1=Dull, 3=Medium, 5=Sharp)"
msgstr "锋利度类别得分（1=钝，3=中等，5=锋利）"

#: .\ecommerce\models.py:41
msgid "Visual Hazard Detection score"
msgstr "视觉危险检测分数"

#: .\templates\accessibility_info.html:4
msgid "Accessibility Keyboard Shortcuts"
msgstr "无障碍键盘快捷键"

#: .\templates\accessibility_info.html:66
msgid "Web Accessibility Statement and Shortcut Instructions"
msgstr "网站无障碍声明与快捷键说明"

#: .\templates\accessibility_info.html:68
msgid "Part 1: Web Accessibility Service Statement"
msgstr "第一部分：网站无障碍服务声明"

#: .\templates\accessibility_info.html:70
msgid ""
"This website is committed to the principles of inclusivity and equal access "
"to information. We strive to provide a smart, efficient, and user-friendly "
"experience for all users, including persons with disabilities. Our "
"accessibility features are available across desktop, mobile web, and app "
"platforms, in accordance with the Chinese government’s Web Accessibility "
"Standards and the international WCAG 2.0 guidelines."
msgstr ""
"本网站致力于信息包容与平等获取的原则。我们努力为所有用户（包括残障人士）提供"
"智能、高效、友好的体验。根据中国政府《网站无障碍建设标准》和国际WCAG 2.0指"
"南，我们在桌面、移动网页和应用程序平台均提供无障碍功能。"

#: .\templates\accessibility_info.html:72
msgid ""
"We have carefully designed this site to serve blind users and others who "
"rely on accessible technologies, by supporting full keyboard navigation, "
"screen reader compatibility, and alternative interaction methods such as "
"voice assistance and gesture controls. We also provide adjustable color "
"schemes, font sizing, audio descriptions, and large caption overlays to "
"support users with low vision, cognitive challenges, and elderly users."
msgstr ""
"我们精心设计了本网站以服务视障用户及其他依赖无障碍技术的用户，支持全键盘导"
"航、屏幕阅读器兼容性及语音助手、手势控制等交互方式。我们还提供可调节配色方"
"案、字体大小、音频描述和大字幕叠加功能，以支持低视力用户、认知障碍用户和老年"
"用户。"

#: .\templates\accessibility_info.html:74
msgid ""
"All desktop and mobile pages support full keyboard operations, and all UI "
"elements such as images and buttons are accompanied by descriptive text "
"labels. The interface is equipped with smart guidance, color contrast "
"options, and text-to-speech capabilities to help users access content more "
"easily and independently."
msgstr ""
"所有桌面和移动页面均支持全键盘操作，所有UI元素（如图片和按钮）均附带描述性文"
"本标签。界面配备智能引导、色彩对比选项和文本转语音功能，帮助用户更轻松、独立"
"地获取内容。"

#: .\templates\accessibility_info.html:77
msgid "Part 2: Instructions for using the voice website shortcut keys"
msgstr "第二部分：语音网站快捷键使用说明"

#: .\templates\accessibility_info.html:79
msgid "Toggle Accessibility Toolbar"
msgstr "切换无障碍工具栏"

#: .\templates\accessibility_info.html:80
msgid "Toggle Reading Mode"
msgstr "切换阅读模式"

#: .\templates\accessibility_info.html:81
msgid "Toggle Speech Speed"
msgstr "切换语速"

#: .\templates\accessibility_info.html:82 .\templates\base.html:622
#: .\templates\base.html:623
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: .\templates\accessibility_info.html:83 .\templates\base.html:625
#: .\templates\base.html:626
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: .\templates\accessibility_info.html:84 .\templates\base.html:628
msgid "Toggle Cursor Mode"
msgstr "切换光标模式"

#: .\templates\accessibility_info.html:85 .\templates\base.html:631
msgid "Toggle Crosshair Mode"
msgstr "切换十字线模式"

#: .\templates\accessibility_info.html:86 .\templates\base.html:634
msgid "Toggle Large Captions"
msgstr "切换大字幕"

#: .\templates\accessibility_info.html:87 .\templates\base.html:637
msgid "Change Color Scheme"
msgstr "更改配色方案"

#: .\templates\accessibility_info.html:88 .\templates\base.html:643
msgid "Toggle Sticky Mode"
msgstr "切换固定模式"

#: .\templates\accessibility_info.html:89 .\templates\base.html:640
msgid "Reset Accessibility Settings"
msgstr "重置无障碍设置"

#: .\templates\accessibility_info.html:90 .\templates\base.html:654
#: .\templates\base.html:655
msgid "Exit Service"
msgstr "退出服务"

#: .\templates\accessibility_info.html:91
msgid "Show this Help Page"
msgstr "显示帮助页面"

#: .\templates\accessibility_info.html:94
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: .\templates\base.html:9 .\templates\vendor\vendor_base.html:7
msgid "My Online Shop"
msgstr "我的在线商店"

#: .\templates\base.html:615
msgid "Accessibility Toolbar"
msgstr "无障碍工具栏"

#: .\templates\base.html:616
msgid "Toggle screen reader mode"
msgstr "切换屏幕阅读器模式"

#: .\templates\base.html:617
msgid "Reading Mode"
msgstr "阅读模式"

#: .\templates\base.html:619
msgid "Toggle Speech Rate"
msgstr "切换语速"

#: .\templates\base.html:620
msgid "Speech Speed"
msgstr "语速"

#: .\templates\base.html:628 .\templates\base.html:629
msgid "Cursor Mode"
msgstr "光标模式"

#: .\templates\base.html:631 .\templates\base.html:632
msgid "Crosshair Mode"
msgstr "十字线模式"

#: .\templates\base.html:634 .\templates\base.html:635
msgid "Large Captions"
msgstr "大字幕"

#: .\templates\base.html:637 .\templates\base.html:638
msgid "Color Settings"
msgstr "配色设置"

#: .\templates\base.html:640 .\templates\base.html:641
#: .\templates\vendor\vendor_base.html:24
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\templates\base.html:643 .\templates\base.html:644
msgid "Sticky Mode"
msgstr "固定模式"

#: .\templates\base.html:650
msgid "Accessibility Info Page"
msgstr "无障碍信息页面"

#: .\templates\base.html:651
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: .\templates\base.html:652
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: .\templates\base.html:654
msgid "Exit Accessibility Service"
msgstr "退出无障碍服务"

#: .\templates\base.html:660
msgid "Main Navigation"
msgstr "主导航"

#: .\templates\base.html:662
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\templates\base.html:664 .\templates\base.html:670
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: .\templates\base.html:665 .\templates\base.html:671
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: .\templates\base.html:666
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: .\templates\base.html:667 .\templates\base.html:674
msgid "Accessibility"
msgstr "网页无障碍"

#: .\templates\base.html:668 .\templates\base.html:673
#: .\templates\register.html:13
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: .\templates\base.html:672 .\templates\registration\login.html:7
#: .\templates\registration\login.html:28
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: .\templates\base.html:680
msgid "Font Size Controls"
msgstr "字体大小控制"

#: .\templates\base.html:681
msgid "Increase font size"
msgstr "增加字体大小"

#: .\templates\base.html:682
msgid "Decrease font size"
msgstr "减小字体大小"

#: .\templates\base.html:685
msgid "Choose Accessibility Mode"
msgstr "选择辅助功能模式"

#: .\templates\base.html:686
msgid "👤 User Mode"
msgstr "👤 用户模式"

#: .\templates\base.html:687
msgid "Elder Mode"
msgstr "老年人模式"

#: .\templates\base.html:688
msgid "Mobility Mode"
msgstr "手部障碍模式"

#: .\templates\base.html:689
msgid "Default Mode"
msgstr "默认模式"

#: .\templates\base.html:694
msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"

#: .\templates\base.html:702 .\templates\vendor\vendor_base.html:30
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: .\templates\base.html:705 .\templates\vendor\vendor_base.html:33
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: .\templates\base.html:714
msgid "Search Products"
msgstr "搜索商品"

#: .\templates\base.html:716 .\templates\vendor\vendor_base.html:20
msgid "Search product"
msgstr "搜索商品"

#: .\templates\base.html:717
msgid "Submit search"
msgstr "提交搜索"

#: .\templates\base.html:717 .\templates\forums\forum_list.html:25
#: .\templates\vendor\vendor_base.html:21
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\base.html:718
msgid "Voice Search"
msgstr "语音搜索"

#: .\templates\base.html:723 .\templates\base.html:724
msgid "Safety Filter"
msgstr "安全筛选"

#: .\templates\base.html:733
msgid "Custom Safety Search Filter"
msgstr "自定义安全搜索过滤器"

#: .\templates\base.html:738 .\templates\product_detail.html:106
msgid "Material Hazard Index (MHI)"
msgstr "材料危害指数（MHI）"

#: .\templates\base.html:744
msgid "Risk based on material composition (ISO 8124 standards)"
msgstr "基于材料成分的风险（ISO 8124 标准）"

#: .\templates\base.html:749
msgid "Age Compliance Risk (ACR)"
msgstr "年龄合规风险 (ACR)"

#: .\templates\base.html:755
msgid "Age-specific risk assessment for identified hazards"
msgstr "针对已识别的危害进行年龄特异性风险评估"

#: .\templates\base.html:760 .\templates\product_detail.html:108
msgid "Visual Hazard Detection (VHD)"
msgstr "视觉危险检测 (VHD)"

#: .\templates\base.html:766
msgid "Physical dangers detected through visual inspection"
msgstr "通过目视检查发现的物理危险"

#: .\templates\base.html:771 .\templates\product_detail.html:109
msgid "Information Completeness Score (ICS)"
msgstr "信息完整性评分（ICS）"

#: .\templates\base.html:777
msgid "Quality of safety information disclosure"
msgstr "安全信息披露质量"

#: .\templates\base.html:783 .\templates\base.html:805
#, python-format
msgid ""
"The weights you set will be automatically normalized to sum to 100%%, "
"maintaining their relative importance."
msgstr "您设置的权重将自动标准化为 100%%，保持其相对重要性。"

#: .\templates\base.html:789
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认值"

#: .\templates\base.html:792
msgid "Apply Filters"
msgstr "应用过滤器"

#: .\templates\base.html:798
msgid "How Safety Scores Are Calculated"
msgstr "如何计算安全分数"

#: .\templates\base.html:799
#, python-format
msgid ""
"The weighted metrics are normalized to always total 100%% and combined using "
"the following formula:"
msgstr "加权指标被标准化为始终总计 100%% 并使用，公式如下："

#: .\templates\base.html:806
#, python-format
msgid ""
"Example: Setting weights to 10, 20, 30, 40 will be normalized to 10%%, 20%%, "
"30%%, 40%%."
msgstr "例如：将权重设置为 10、20、30、40 将标准化为 10%%、20%%、30%%、40%%"

#: .\templates\base.html:807
#, python-format
msgid ""
"Example: Setting weights to 70, 40, 80, 30 will be normalized to 31.8%%, "
"18.2%%, 36.4%%, 13.6%%."
msgstr "例如：将权重设置为 70、40、80、30 将标准化为 31.8%%，18.2%%, 36.4%%, 13.6%%."

#: .\templates\base.html:816
msgid "Page Content"
msgstr "页面内容"

#: .\templates\base.html:821
msgid "Log in as Vendor"
msgstr "以商家身份登录"

#: .\templates\base.html:1173
#, fuzzy
#| msgid "Price must be greater than zero."
msgid "At least one weight must be greater than zero"
msgstr "价格必须大于零。"

#: .\templates\forums\create_forum_post.html:8
msgid "Create a Forum Post for"
msgstr "创建论坛帖子"

#: .\templates\forums\create_forum_post.html:25
msgid "Create Post"
msgstr "创建帖子"

#: .\templates\forums\forum_detail.html:138 .\templates\product_detail.html:347
msgid "Failed to submit vote. Please try again."
msgstr "提交投票失败。请重试。"

#: .\templates\forums\forum_detail.html:188
msgid "An error occurred while submitting the report."
msgstr "提交报告时发生错误。"

#: .\templates\forums\forum_list.html:9
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: .\templates\forums\forum_list.html:12 .\templates\forums\forum_list.html:16
msgid "Start a New Discussion"
msgstr "开始新讨论"

#: .\templates\forums\forum_list.html:24
msgid "Search threads by title or author..."
msgstr "按标题或作者搜索主题..."

#: .\templates\forums\forum_list.html:40 .\templates\product_detail.html:226
msgid "By"
msgstr "经过"

#: .\templates\forums\forum_list.html:55
msgid "No discussions yet. Be the first to start one!"
msgstr "尚无讨论。抢先发起讨论！"

#: .\templates\forums\forum_list.html:61 .\templates\home.html:84
msgid "First"
msgstr "首页"

#: .\templates\forums\forum_list.html:62 .\templates\home.html:85
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: .\templates\forums\forum_list.html:66
msgid "Page"
msgstr ""

#: .\templates\forums\forum_list.html:66
msgid "of"
msgstr "的"

#: .\templates\forums\forum_list.html:70 .\templates\home.html:95
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: .\templates\forums\forum_list.html:71 .\templates\home.html:96
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: .\templates\home.html:39
msgid "Product List"
msgstr "商品列表"

#: .\templates\home.html:43
msgid "View details for"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\home.html:45 .\templates\product_detail.html:23
msgid "Thumbnail image of"
msgstr "缩略图"

#: .\templates\home.html:48
msgid "Sold Out"
msgstr "已售罄"

#: .\templates\home.html:48
msgid "SOLD OUT"
msgstr "已售罄"

#: .\templates\home.html:58 .\templates\product_detail.html:42
#: .\templates\vendor\dashboard.html:11
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:25 .\templates\view_cart.html:53
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .\templates\home.html:62
msgid "Sales and stock information"
msgstr "销售与库存信息"

#: .\templates\home.html:63
msgid "Sales"
msgstr "销量"

#: .\templates\home.html:65
msgid "Left"
msgstr "剩余"

#: .\templates\home.html:70
#, python-format
msgid "Rated %(product.average_rating|floatformat:1)s out of 5"
msgstr "评分：%(product.average_rating|floatformat:1)s / 5"

#: .\templates\home.html:73 .\templates\product_list_partial.html:37
msgid "No reviews yet"
msgstr "暂无评价"

#: .\templates\home.html:81
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: .\templates\order_detail.html:6 .\templates\order_detail.html:17
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: .\templates\order_detail.html:13
msgid "Order Detail Page"
msgstr "订单详情页"

#: .\templates\order_detail.html:20
msgid "Order Information Section"
msgstr "订单信息部分"

#: .\templates\order_detail.html:21
msgid "P.O. Number:"
msgstr "订单号："

#: .\templates\order_detail.html:22
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:7
msgid "Purchase Date:"
msgstr "购买日期："

#: .\templates\order_detail.html:23
msgid "Shipping Address:"
msgstr "配送地址："

#: .\templates\order_detail.html:25
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:8
msgid "Total Amount:"
msgstr "总金额："

#: .\templates\order_detail.html:26
msgid "Total amount"
msgstr "总金额"

#: .\templates\order_detail.html:31
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:9
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: .\templates\order_detail.html:32
msgid "Current order status is"
msgstr "当前订单状态为"

#: .\templates\order_detail.html:33 .\templates\order_list.html:85
#: .\templates\order_list.html:118
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: .\templates\order_detail.html:34 .\templates\order_list.html:86
#: .\templates\order_list.html:119
msgid "Shipped"
msgstr "已发货"

#: .\templates\order_detail.html:35 .\templates\order_list.html:87
#: .\templates\order_list.html:120
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\templates\order_detail.html:36 .\templates\order_list.html:88
#: .\templates\order_list.html:121
msgid "Hold"
msgstr "暂停"

#: .\templates\order_detail.html:37 .\templates\order_list.html:89
#: .\templates\order_list.html:122
msgid "Ticket Issued"
msgstr "已开票"

#: .\templates\order_detail.html:38 .\templates\order_list.html:90
#: .\templates\order_list.html:123
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

#: .\templates\order_detail.html:39 .\templates\order_list.html:91
#: .\templates\order_list.html:124
msgid "Refunded"
msgstr "已退款"

#: .\templates\order_detail.html:40 .\templates\order_list.html:92
#: .\templates\order_list.html:125
msgid "Delivered"
msgstr "已送达"

#: .\templates\order_detail.html:47
msgid "Order Status Timeline"
msgstr "订单状态时间线"

#: .\templates\order_detail.html:48
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:65
msgid "Status History"
msgstr "状态历史"

#: .\templates\order_detail.html:61
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:78
msgid "No status history available"
msgstr "无状态历史记录"

#: .\templates\order_detail.html:66
msgid "Items in this order:"
msgstr "订单中的商品："

#: .\templates\order_detail.html:71 .\templates\review\my_reviews.html:35
#: .\templates\review\my_reviews.html:75 .\templates\view_cart.html:52
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: .\templates\order_detail.html:72
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:24 .\templates\view_cart.html:54
#: .\templates\view_cart.html:73
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: .\templates\order_detail.html:73
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: .\templates\order_detail.html:74
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:26 .\templates\view_cart.html:88
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: .\templates\order_detail.html:93
#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:85
msgid "Back to Orders"
msgstr "返回订单列表"

#: .\templates\order_list.html:6 .\templates\order_list.html:78
msgid "My Orders"
msgstr "我的订单"

#: .\templates\order_list.html:76
msgid "Order List Page"
msgstr "订单列表页"

#: .\templates\order_list.html:81
msgid "Filter Orders By Status"
msgstr "按状态筛选订单"

#: .\templates\order_list.html:82
msgid "Filter by status:"
msgstr "按状态筛选："

#: .\templates\order_list.html:83
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: .\templates\order_list.html:84
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\templates\order_list.html:94
msgid "Filter Orders"
msgstr "筛选订单"

#: .\templates\order_list.html:94
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: .\templates\order_list.html:98
msgid "Order Table"
msgstr "订单表格"

#: .\templates\order_list.html:102 .\templates\vendor\vendor_orders.html:10
msgid "P.O. Number"
msgstr "订单号"

#: .\templates\order_list.html:103 .\templates\vendor\vendor_orders.html:11
msgid "Purchase Date"
msgstr "购买日期"

#: .\templates\order_list.html:104 .\templates\vendor\vendor_orders.html:13
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: .\templates\order_list.html:105 .\templates\vendor\vendor_orders.html:14
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: .\templates\order_list.html:106 .\templates\order_list.html:132
#: .\templates\product_detail.html:157
msgid "Verified Purchase"
msgstr "已验证购买"

#: .\templates\order_list.html:112
msgid "View details for order"
msgstr "查看订单详情"

#: .\templates\order_list.html:134
msgid "Not Verified"
msgstr "未验证"

#: .\templates\order_list.html:142
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\templates\product_detail.html:6
msgid "Product Detail Page"
msgstr "商品详情页"

#: .\templates\product_detail.html:12
msgid "Product Images"
msgstr "商品图片"

#: .\templates\product_detail.html:16
msgid "Main image of"
msgstr "主图"

#: .\templates\product_detail.html:19
msgid "Additional Product Images"
msgstr "附加商品图片"

#: .\templates\product_detail.html:29
msgid "Extra image of"
msgstr "额外图片"

#: .\templates\product_detail.html:38
msgid "Product Information"
msgstr "商品信息"

#: .\templates\product_detail.html:44
msgid "Product price"
msgstr "商品价格"

#: .\templates\product_detail.html:50
msgid "Age Range"
msgstr "年龄范围"

#: .\templates\product_detail.html:57
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                            In Stock %(qty)s\n"
"                                        "
msgstr "库存 %(qty)s"

#: .\templates\product_detail.html:64
#, python-format
msgid "In Stock (%(qty)s Available)"
msgstr "有货 (%(qty)s 件)"

#: .\templates\product_detail.html:77
msgid "Add to cart"
msgstr "加入购物车"

#: .\templates\product_detail.html:79
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入购物车"

#: .\templates\product_detail.html:87
msgid "Product Description"
msgstr "商品描述"

#: .\templates\product_detail.html:88
msgid "Product Details"
msgstr "商品详情"

#: .\templates\product_detail.html:97
msgid "Product Safety"
msgstr "产品安全"

#: .\templates\product_detail.html:99
msgid "Safety Level"
msgstr "安全级别"

#: .\templates\product_detail.html:101 .\templates\product_detail.html:257
#: .\templates\product_detail.html:295
msgid "Collapse"
msgstr "坍塌"

#: .\templates\product_detail.html:106
msgid "Calculated based on the safety of materials used in the product."
msgstr "根据产品所用材料的安全性计算。"

#: .\templates\product_detail.html:107
msgid "Age Compatibility Risk (ACR)"
msgstr "年龄相容风险（ACR）"

#: .\templates\product_detail.html:107
msgid "Assesses the risk for the target age range."
msgstr "评估目标年龄范围的风险。"

#: .\templates\product_detail.html:108
msgid "Evaluates potential visual hazards like sharp edges or small parts."
msgstr "评估潜在的视觉危险，例如锋利的边缘或小部件。"

#: .\templates\product_detail.html:109
msgid "Measures the completeness of safety-related product information."
msgstr "衡量与安全相关的产品信息的完整性。"

#: .\templates\product_detail.html:110
msgid "Overall Safety Score"
msgstr "总体安全评分"

#: .\templates\product_detail.html:110
msgid "Calculated as a weighted average of the four safety factors."
msgstr "按四个安全系数的加权平均值计算。"

#: .\templates\product_detail.html:115
msgid "Safety radar chart for"
msgstr "安全雷达图"

#: .\templates\product_detail.html:117
msgid "Safety Score:"
msgstr "安全评分："

#: .\templates\product_detail.html:125
#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:17
msgid "Customer Reviews"
msgstr "客户评价"

#: .\templates\product_detail.html:131
msgid "Most Recent"
msgstr "最近的"

#: .\templates\product_detail.html:134
msgid "Most Helpful"
msgstr "最有帮助"

#: .\templates\product_detail.html:151
msgid "Reviewed on"
msgstr "评价日期"

#: .\templates\product_detail.html:199
#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:71
msgid "Vendor Response"
msgstr "供应商回应"

#: .\templates\product_detail.html:207
msgid "No reviews yet. Be the first to review this product!"
msgstr "暂无评价。成为第一个评价此商品的人！"

#: .\templates\product_detail.html:214
msgid "Featured Forum Discussions"
msgstr "精选论坛讨论"

#: .\templates\product_detail.html:228
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: .\templates\product_detail.html:235
#, fuzzy
#| msgid "No status history available"
msgid "No featured discussions available."
msgstr "无状态历史记录"

#: .\templates\product_detail.html:240
msgid "Join the Discussion"
msgstr "参与讨论"

#: .\templates\product_detail.html:260 .\templates\product_detail.html:298
msgid "Expand"
msgstr "扩张"

#: .\templates\product_list_partial.html:43
msgid "No products found matching your query."
msgstr "未找到符合您查询的产品。"

#: .\templates\register.html:9
msgid "User Registration Page"
msgstr "用户注册页面"

#: .\templates\register.html:16
msgid "Registration Form"
msgstr "注册表单"

#: .\templates\register.html:96
msgid "Submit registration form"
msgstr "提交注册表单"

#: .\templates\register.html:97
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: .\templates\registration\login.html:4
msgid "Login Page"
msgstr "登录页面"

#: .\templates\registration\login.html:27
msgid "Submit login form"
msgstr "提交登录表单"

#: .\templates\registration\login.html:33
msgid "If you don't have an account"
msgstr "如果您没有账户"

#: .\templates\registration\login.html:34
msgid "Go to registration page"
msgstr "前往注册页面"

#: .\templates\registration\login.html:35
msgid "Sign Up here."
msgstr "请在此注册。"

#: .\templates\review\add_review.html:60
msgid "Add a Review for Your Order"
msgstr "为您的订单添加评价"

#: .\templates\review\add_review.html:66 .\templates\review\edit_review.html:66
msgid "Product:"
msgstr "商品："

#: .\templates\review\add_review.html:71 .\templates\review\edit_review.html:76
msgid "Rating (1-5):"
msgstr "评分 (1-5)："

#: .\templates\review\add_review.html:76 .\templates\review\edit_review.html:81
msgid "Comment:"
msgstr "评论："

#: .\templates\review\add_review.html:77 .\templates\review\edit_review.html:82
msgid "Write your review here..."
msgstr "在这里写下您的评论..."

#: .\templates\review\add_review.html:81 .\templates\review\edit_review.html:86
msgid "Upload Image:"
msgstr "上传图片："

#: .\templates\review\add_review.html:86 .\templates\review\edit_review.html:91
msgid "Upload Video:"
msgstr "上传视频："

#: .\templates\review\add_review.html:92
msgid "Submit Review"
msgstr "提交评价"

#: .\templates\review\edit_review.html:60
msgid "Edit Your Review"
msgstr "编辑您的评价"

#: .\templates\review\edit_review.html:71
msgid "Order ID:"
msgstr "订单ID："

#: .\templates\review\edit_review.html:97
msgid "Update Review"
msgstr "更新评价"

#: .\templates\review\my_reviews.html:19
msgid "My Reviews"
msgstr "我的评价"

#: .\templates\review\my_reviews.html:23
msgid "⏳ Pending Reviews"
msgstr "⏳ 待审核"

#: .\templates\review\my_reviews.html:24
msgid "✔️ Reviews Done"
msgstr "✔️ 已完成评论"

#: .\templates\review\my_reviews.html:34 .\templates\review\my_reviews.html:74
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: .\templates\review\my_reviews.html:36 .\templates\review\my_reviews.html:78
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: .\templates\review\my_reviews.html:55
msgid "Add Review"
msgstr "添加评价"

#: .\templates\review\my_reviews.html:64
msgid "No pending reviews available."
msgstr "没有待定的评论。"

#: .\templates\review\my_reviews.html:76
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: .\templates\review\my_reviews.html:77
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: .\templates\review\my_reviews.html:104
msgid "Edited"
msgstr "已编辑"

#: .\templates\review\my_reviews.html:109
msgid "Edit Review"
msgstr "编辑评价"

#: .\templates\review\my_reviews.html:118
msgid "No completed reviews available."
msgstr "没有已完成的评论。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:5
#: .\templates\vendor\add_product.html:265 .\templates\vendor\dashboard.html:45
msgid "Add Product"
msgstr "添加商品"

#: .\templates\vendor\add_product.html:43
#: .\templates\vendor\edit_product.html:45
msgid "Add Additional Images"
msgstr "添加附加图片"

#: .\templates\vendor\add_product.html:258
#: .\templates\vendor\edit_product.html:291
msgid "All fields must be filled out."
msgstr "所有字段必须填写。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:259
#: .\templates\vendor\edit_product.html:292
msgid "Price must be greater than zero."
msgstr "价格必须大于零。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:260
#: .\templates\vendor\edit_product.html:293
msgid "Stock quantity cannot be negative."
msgstr "库存数量不能为负数。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:261
msgid "A thumbnail image must be selected."
msgstr "必须选择缩略图。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:262
#: .\templates\vendor\edit_product.html:294
msgid "Minimum age cannot be greater than maximum age."
msgstr "最小年龄不能大于最大年龄。"

#: .\templates\vendor\add_product.html:269
#: .\templates\vendor\edit_product.html:301
#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:56
#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:93
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回仪表盘"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:5
msgid "Your Products"
msgstr "您的商品"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:8
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:9
msgid "Product ID"
msgstr "商品ID"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:12
msgid "Stock Quantity"
msgstr "库存数量"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:13
#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:15 .\templates\view_cart.html:56
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:30
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:32
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:32
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: .\templates\vendor\dashboard.html:38
msgid "No products found."
msgstr "未找到商品。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:57
msgid "Delete Selected Images"
msgstr "删除选中图片"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:60
msgid "Discard Adding Photos"
msgstr "放弃添加照片"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:243
msgid "Please select at least one image to delete."
msgstr "请选择至少一张要删除的图片。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:247
msgid "Are you sure you want to delete the selected images?"
msgstr "您确定要删除选中的图片吗？"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:263
msgid "You do not have permission to delete this image."
msgstr "您没有权限删除此图片。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:265
msgid "Image not found."
msgstr "图片未找到。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:267
#: .\templates\vendor\edit_product.html:276
msgid "Failed to delete the image."
msgstr "删除图片失败。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:280
msgid "An error occurred while deleting the image."
msgstr "删除图片时发生错误。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:288
msgid "At least one product photo is required."
msgstr "至少需要一张商品照片。"

#: .\templates\vendor\edit_product.html:297
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: .\templates\vendor\not_a_vendor.html:7
#: .\templates\vendor\not_a_vendor.html:35
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: .\templates\vendor\not_a_vendor.html:36
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您没有权限访问此页面。"

#: .\templates\vendor\vendor_base.html:13
msgid "Vendor Dashboard"
msgstr "商家仪表盘"

#: .\templates\vendor\vendor_base.html:14
msgid "View Purchase Orders"
msgstr "查看采购订单"

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:5
msgid "Order Details - PO Number:"
msgstr "订单详情 - 订单号："

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:6
msgid "Customer:"
msgstr "客户："

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:19
msgid "Order Items"
msgstr "订单商品"

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:39
msgid "No items in this order."
msgstr "此订单中没有商品。"

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:47
msgid "Change Order Status:"
msgstr "更改订单状态："

#: .\templates\vendor\vendor_order_detail.html:60
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:6
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:12
msgid "Customer Name"
msgstr "客户姓名"

#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:45
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: .\templates\vendor\vendor_orders.html:50
msgid "No purchase orders available."
msgstr "没有可用的采购订单。"

#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:25
msgid "Highest Rating"
msgstr "最高评分"

#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:28
msgid "Lowest Rating"
msgstr "最低评分"

#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:79
msgid "Enter your response..."
msgstr "输入您的回复..."

#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:80
msgid "Submit Response"
msgstr "提交回复"

#: .\templates\vendor\vendor_product_detail.html:86
msgid "No reviews yet."
msgstr "暂无评价"

#: .\templates\view_cart.html:35
msgid "Shopping Cart Page"
msgstr "购物车页面"

#: .\templates\view_cart.html:37
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "您的购物车"

#: .\templates\view_cart.html:48
msgid "Cart Items Table"
msgstr "购物车商品表格"

#: .\templates\view_cart.html:55 .\templates\view_cart.html:107
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: .\templates\view_cart.html:64
msgid "View product details"
msgstr "查看商品详情"

#: .\templates\view_cart.html:69
msgid "Price per item"
msgstr "每件价格"

#: .\templates\view_cart.html:77
msgid "Update quantity for"
msgstr "更新数量"

#: .\templates\view_cart.html:80
msgid "Decrease quantity of"
msgstr "减少数量"

#: .\templates\view_cart.html:82
msgid "Current quantity"
msgstr "当前数量"

#: .\templates\view_cart.html:84
msgid "Increase quantity of"
msgstr "增加数量"

#: .\templates\view_cart.html:95 .\templates\view_cart.html:96
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: .\templates\view_cart.html:106
msgid "Cart Summary and Checkout"
msgstr "购物车摘要和结帐"

#: .\templates\view_cart.html:107
msgid "Cart Total Amount"
msgstr "购物车总金额"

#: .\templates\view_cart.html:112
msgid "Proceed to checkout, total amount"
msgstr "继续结帐，总金额"

#: .\templates\view_cart.html:113
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: .\templates\view_cart.html:118
msgid "Your cart is empty."
msgstr "您的购物车为空。"

#: .\user\form.py:10
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: .\user\form.py:10
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址。"

#: .\user\form.py:11
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: .\user\form.py:11
msgid "Please enter your full name."
msgstr "请输入您的全名。"

#: .\user\form.py:12
msgid "Shipping address"
msgstr "配送地址"

#: .\user\form.py:12
msgid "Please enter your shipping address."
msgstr "请输入您的配送地址。"

#: .\web\settings.py:124
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\web\settings.py:125
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: .\web\settings.py:126
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#~ msgid "Available"
#~ msgstr "可购买"

#~ msgid "years old"
#~ msgstr "岁"

#~ msgid "Open Web Accessibility Toolbar"
#~ msgstr "打开网页无障碍工具栏"

#~ msgid "Language Selector"
#~ msgstr "语言选择器"

#~ msgid "Select Language"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "Items in This Order"
#~ msgstr "本订单商品"

#~ msgid "Add a review for"
#~ msgstr "添加评价"

#~ msgid "View product detail for"
#~ msgstr "查看商品详情"

#~ msgid "Back to order list"
#~ msgstr "返回订单列表"

#~ msgid "Cancel order"
#~ msgstr "取消订单"

#~ msgid "Add a review for order"
#~ msgstr "为订单添加评价"

#~ msgid "Add a Review"
#~ msgstr "添加评价"

#~ msgid "Customer Reviews Section"
#~ msgstr "客户评价部分"

#~ msgid "User Review by"
#~ msgstr "用户评价"

#~ msgid "rated this"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "User review image"
#~ msgstr "用户评价图片"

#~ msgid "Your browser does not support the video tag."
#~ msgstr "您的浏览器不支持视频标签。"

#~ msgid "Products"
#~ msgstr "商品"

#~ msgid "You have no reviews yet."
#~ msgstr "您还没有任何评价。"

#~ msgid "home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "last"
#~ msgstr "最后一页"

#~ msgid "You are not a vendor"
#~ msgstr "您不是商家"
